學術討論：而家持有bno喺外國嘅香港人 係咪冇得返香港

喺外面冇特區點算？永遠冇得返香港？

上網整寄過英國咪得囉

之前冇整過第一次整要親身

我第一次都係上網整喎

你搭過飛機返香港未

丟左張香港身分證就番唔到

領取護照你必須親身領取護照。領證時，必須出示香港永久性居民身份證及申請時所遞交證明文件 （如適用）的正本，以供核實。同時你必須於領取新護照時出示原有香港特別行政區護照或現有香港特別行政區簽證身份書（如適用），以便註銷。

點都要親身去一次
上網整就親身去拎
親身整就唔使親身攞

你喺外國可以用香港身分證買機票？

冇得返 香港
（如LOTR 左）
英國大方d 直接派bc

5+1 都唔使

反正7千幾人遮

你用BNO買機票出境
喺香港用身分證入境

外國返香港可以入hkid
國泰同BA都得
其他唔知

佢suppose 係one way然後再one way掛，會咁買係有不過少

拎英國䕶照 ，英國公民入境

用BNO買機票出境，目的地香港，唔俾你上機。

係非洲可能會

因為你嘅目的地唔承認你嘅證件。

航空公司只係認護照簽發國，BNO都係英國護照，除非你係買機票時用BNO，但係國籍填錯咗強國。

再驚咪買去東南亞 香港轉機

港共應該會叫你apply呢個

中華人民共和國旅行證

佢地有香港身份證咪可以返黎

外國可以搵支那領事館報失證件

喺外國旅行唔見咗證件護照都可以返到香港啦?

梗係去大英領事館備案先